我地都好支持TVB

以後見到TVB係到拍戲或者有活動請大家黎多多捧場追星
黎到記得用5大訴求幫TVB打氣

推

必去